msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Theme meditation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.w3theme.com/meditation/\n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-06 09:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Joe D. <nonultimate@gmail.com>\n"
"Language-Team: w3Theme Studio <support@w3theme.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"

msgid "Visit %s's website"
msgstr "访问 %s 的网站"

msgid "Quote this comment"
msgstr "引用该评论"

msgid "The logo image URL"
msgstr "Logo 图片地址"

msgid "Site keywords"
msgstr "网站关键词"

msgid "Site description"
msgstr "网站简介"

msgid "Show author"
msgstr "显示作者"

msgid "Show copyright"
msgstr "显示版权"

msgid "Custom header text"
msgstr "自定义头部文本"

msgid "Custom footer text"
msgstr "自定义尾部文本"

msgid "Footer code"
msgstr "尾部代码"

msgid "Layout"
msgstr "布局"

msgid "3-Columns, Thin, Wide, Thin"
msgstr "3栏，窄，宽，窄"

msgid "3-Columns, Wide, Thin, Thin"
msgstr "3栏，宽，窄，窄"

msgid "2-Columns, Thin, Wide"
msgstr "2栏，窄，宽"

msgid "2-Columns, Wide, Thin"
msgstr "2栏，宽，窄"

msgid "404 error page"
msgstr "404 错误页面"

msgid "Show index meta item"
msgstr "显示首页相关项"

msgid "Default feed type"
msgstr "默认订阅类型"

msgid "Number of recent posts to show"
msgstr "显示最近文章数"

msgid "Number of recent comments to show"
msgstr "显示最近评论数"

msgid "Use secure login"
msgstr "使用安全登录"

msgid "Enable SSL"
msgstr "启用 SSL"

msgid "Do not check this if you are not sure, or you will be unable to login!"
msgstr "不要选择该项，如果你不清楚，否则你将无法登录！"

msgid "Click this link to check you have SSL properly installed."
msgstr "点此链接检查你的 SSL 是否正确安装了。"

msgid "Hello, %s!"
msgstr "你好，%s！"

msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

msgid "Font:"
msgstr "字体："

msgid "Large"
msgstr "大"

msgid "Normal"
msgstr "中"

msgid "Small"
msgstr "小"

msgid "Zoom in font"
msgstr "放大字体"

msgid "Normal font size"
msgstr "正常字体大小"

msgid "Zoom out font"
msgstr "缩小字体"

msgid "<a href=\"%s\">Log in</a> to leave a comment or comment anonymously."
msgstr "<a href=\"%s\">登录</a> 发表评论或匿名评论。"

msgid "Why register? Fast post, no spam, no moderation required. <a href=\"%s\">Register now</a>!"
msgstr "为什么要注册？快速发表，无过滤，无需审核。<a href=\"%s\">马上注册</a>！"

